有種中國邏輯真係笑撚死人

班校友聯署，就話人少數騎劫大多數

話人地聯署 好多人會「被代表」

次次都有條唔知乜水走出來 話自己係校友一分子

「你有冇問過我啊？」

但屌你老母成撚日講咩全中國人都愛國都團結

或者 「傷害十三億人民感情」

中國人：你有冇問過我呀？

輸打贏要 既野我地一般市民識條鐵咩

而家個校長報警唔係因為有人冒佢簽名咩？

樓主都無題過過報警果單
做咩啫你地

班友學校搞共青團收0靚搞政治就得

學生聯署就diu 9佢地搞政治

屌你睇多次啦， 都唔係講緊冒簽，做3毛都專業啲啦。

記者一問台灣司法嘅「中央機構」係咩，李家超答唔到。

其實按目前中共嘅政治眼光上台灣當然係屬於中華人民共和國嘅台灣省，所以亦唔會存在「中央機構」，輪唔到台灣省去處理，咁係咪要將殺人犯引渡過去北京「中華人民共和國最高人民檢察院」審呢？李家超當然答唔到，唔通佢會答台灣司法嘅「中央機構」係「中華民國司法部」？

衝出黎柒

特首捐錢都無問過我啦

叻喇

13年地震 香港政府捐1億
記得北京好似都剩係捐200萬
cls 港共政權不代表我

捐佢老母！